百步梯合法集會係去到11點！ 警方個官網有晒文件

自己上去睇